想問點醫我女朋友?

佢前幾日係火車定唔知邊度望到張月餅poster(唔sure係咪呢張 但係類近

跟住問我[吓 如果真係咁樣既話 咁個蛋黃咪係環形囉 ]
我岩岩畫左張圖, 圖示:

佢係有道理
我亦都知好多人已經諗過呢個問題
但係重點係佢問果刻真係好興奮
好似小爾雙眼發光望住我咁
我點問可以點樣制止佢
唔比佢再問啲咁難答既問題

你試下合埋佢 你會發覺佢合唔到做一個月餅

屌
我都有問過呢個問題

中出即飛

想學細妹潮文

你答佢 點解既 好神奇呀！

佢應該就會繼續陪你癲

小爾？小爾死光好難應付架wo

可能係蛋黃片咁岩切到出黎比人望到呢呢

屌…點解會問得出呢個問題

又係喎 無諗過 你女友觀察力好強

兩個雙黃月餅合體

冇話係同一個月餅砌出嚟